急！政府已Cut晒機場電話網絡，機場巴絲可以走嘅快走！

FCed！機場消防內部朋友叫我同大家講！

快散！

推

push

唔係你打FC就叫fact checked

fced？咁就得？

紅館人多都上唔到網啦

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

求下花生友唔好怪我，我只係想幫人

我打左半個鐘先搵到我細路
我都懷疑係

cut晒網絡
到時斷手斷腳
死左都無人知

不過又真係搵唔到live睇

走走走走走走走走

【黑色警報】黑警記者會，1530開到1710都未完，提防聲東擊西！

人多姐

有POINT

大家要留我冇所謂各有各做，我盡左力問心無愧

大家係覺得要走嘅就快啲選擇走

whatsapp唔到個frd 打電話試試先

我懷疑連電話都cut埋 打唔到畀我fd

要走都好難因為我出番黎個陣都已經好塞，大家和平唔好俾黑警有借口做野

大家搵方法通知入面班手足

我支持走

網絡負荷唔到, 唔好以訛傳訛

斷唔斷都好
真係係時候要走

真係快啲走，arrival Ge 機轉哂去第二個機場

喺嗰度完全上唔到連登
利申：啱啱走咗

先退啦 今日d機都取消晒
聽日再去過啦

記者會遲到跟本係開拖時間令愈少記者入機場愈好

咁就仆街喇
仲係入面啲人凍過水

打唔到

你地上次夠CUT網路喇喇

係網上面話俾人知上唔到網

你唔信冇問題，我信消息來源所以同大家講，問心無愧做左自己應該做嘅野

無航班, 無旅客, 無必要留
只會送頭

有朋友禁區返工已經唔俾走!!!
話我鬼都好快d走呀！

快d走 用記者會拖時間

我咪話出番黎囉睇d唔睇d

連Sms 都無覆

機場仲上緊連登覆你

屌你啦斷咩網呀?
NOW仲直播緊

快D走啦! 呢家係同緊戰爭罪犯對抗啊, 入面好多女仔又BB 仔架!
S1/S56/S64 ->E31->荃灣
S56 ->船 ->屯門
S1/S56/S64 ->東涌

我唔再推喇信就幫手叫人走唔信就繼續食花生

我唔係話你出post，係話上唔到網既人點睇post

now用衛訊號....你無知唔好俾人知啦

唔理真假。走左先

講到每間電視台同報館得一間記者咁係想點

我打過俾fd都打唔通...我都唔知點幫

走

未封自己決定去留，封左橋大家記住旅客安全要緊，去T2 保護佢地

泰國黃衫軍，你地大多數人無gear

有好多人上唔到網 幫手CAP圖 AIR DROP

香港人 行多步 提身邊既人快走

唔好各家自掃門前雪了

唔信嘅你地試下打去T1鋪頭嘅固網電話！

721

通喎

應該通知在場嘅人 自己決定去留
即時開始靜坐 說明可能會有鬼搞事 被屈恐襲機場
等有心理準備嘅人留下 黑警得兩種做法
一係拉哂啲人 一係血洗 佢地就又大輸於國際

T1打到電話上到網

輕鬆留言

而家有咩live 直播機場？

走啦手足封死左就幾多人都冇撚用
唔想再見到有手足犧牲

係機場返緊工
Cut你老母咩

推 機場收得好差 請大家打電話俾朋友叫佢走

Cut wifi咋？講清楚喎 數據冇事

scmp 個live 仲有好多人

今晚就算ng用實彈槍人踩人 will die too
仲要警察係唔需要負責任!

數據用到

我都WhatsApp唔到d fd
打電話好難通 通完仲要超級疾

走咗聽日再返來！be water!

有 ching 講得對、無人孤島留係到無意思！
今日咁多位辛苦晒、返去睇愛回家！

屌你老母咩我仲上到喎撚樣

上到網囉都話，不過係某啲位先收到

求下大家快d撤
現場環境太惡劣 記者又做唔到live
唔想見到大家受傷

SMS

試SMS
仲要成班fd都send俾佢一個

Pish

今日快走

試下打多幾次

有得走就走啦
不被捕, 記唔記得呀?

NOW TV

連記者都可能會俾人搶走部機,唔俾佢地播D片出黎,機場真心唔好留,佢地係入面斷網斷電做咩都得

真係快啲走

喺機場嘅就走啦

試SMS ，幾個一齊send
利伸 岩岩試有兩個朋友得左有覆機

SMS / MMS?

求撚其有車就上, 未撚揀自己個架

試左幾次都唔通…

唔只是黑警記者會。

依家仲要開埋政府既記者會。

邊撚度fced呀

啱啱send左 好擔心

平時急急腳走人，今日拖咁耐知咩事

邊有cut, 仲send 緊WhatsApp, 咪fake

我都係 而家搵唔到我個frd
頭先喺入面都冇網

唔好亂吹啦

on999 光速上緊wo

我岩先都係 之後打多幾次就通咗

Now331 仲live緊

試下召喚多幾個幾佢既人都send，例如我地5個人得我一個成功

唔信唔緊要，屌我嘅都唔緊要，做人最緊要問心無愧，要走要留，各有各做

佢哋如果無車的話，可以去搭往愉景灣的巴士，在接機大堂出口右轉的停車場上有私人遊車站，DB站就在那邊，傳出去啦！，
等啲人有多個途徑可以走

有朋友仲未聯絡到，佢住果頭
依家要打電話搵人，sms隔好耐先覆
有朋友上左mtr先whatsapp到
想知收得好果d用咩台？

64屠城，閉門鎮壓？

有撚cut T1仲上到
收皮啦狗閪警察

CUT你老母咩

都幾搞笑，你都識講cut咗網絡，咁係現場嘅人又點會收到呢個訊息？

機場籲旅客盡快離開客運大樓 香港快運取消今明航班 (17:35)

唔好玩手機了 靠把口叫人走 一傳十 十傳百

Pls be water my friend

停啦屌，啱啱喺現場嘅先覆我機

fake news

AA 通知機場範圍內都將網絡關掉
會開始機場會上唔到網
會清場
朋友女朋友喺機場收到AA通知
重點重點！聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂. spread asap
please

Whatsapp收到哩段，有冇巴絲fact check 下

Anyway 走呀唔想見到又有人受傷

FAKE NEWS

大把電訊商巴打係度，熄機要幾間電訊商熄，你估你屋企wifi咩

走。。be water

你覺得我係狗嘅直接Block我啦唔洗屌嘅

已被干擾通訊
屠城再現
記者連Live都做唔到

快走

你地咪唔好信繼續留喺機場驗證下囉

都係果句，大家自行判斷風險，無人逼你做決定，提就提左，自己諗仲繼續留守為啲乜野，點解聽日再出唔得？一切自己判斷

因應機場的交通情況，龍運以下路線會因應實際情況作出改道安排，乘客請依照在場外勤人員指示。

各A線巴士不停「一號客運大樓站」及「二號客運大樓站」，以機場巴士總站為終點站

A31, A36, A41, A33X
直接前往港珠澳大樓旅檢大樓站，以機場巴士總站為終點站

另外，現時安排E線以國泰城為循環點返回新界各區。

其實唔係比人cut
今日呢單太突然
完全冇準備有咁多人
如果大家想比到記者一定用到
就轉返落3g/飛機mode
讓條頻比佢地
雖然我記得佢地張sim個priority 好似高d(唔肯定，唔係負責呢邊）

冇飛機冇旅客冇職員，留嚟做乜佢係要殺人

Live

你提還提唔好亂用factcheck喇屌。。。

now 仲有直播

現場已經收唔到啦

陳帆已經定性機場集會為非法集結

話我fake news嘅唔緊要，因為大部分P牌仔心中有數，唔洗幫手推喇，我講咗要走要留自己決定，完

用緊機場wifi覆你

用WiFi順到仆街

Same

不要說：走！
試著說：轉場！

多唔多人走？

勇武巴絲打 求下你地快d走
機場已停飛 效果已達到 無留嘅價值
仲留低嘅人甚至可能係黑警卧底!
唔好衰係呢d闔家剷手上
復飛再嚟過接機!
求下你地快d走

Buses are leaving the hk airport, but the queues have no ends in sight. Many still stuck inside the airport.

SCMP 1737

走呀

機場staff 表示 收爆
係T1,2 太多人先收唔到

打到電話比朋友 網絡就應該唔太得

係多人所以收唔到
唔好製造恐慌啦屌
ABC News咪live緊機場

乜撚野fced

機場打電話打唔通亦收唔到,wtsapp都係

T2 29分鐘之前 黃之鋒先用完WIFI出POST

走
快走 留無意義

好多手足走緊

走呀！目標達成左仲唔走同送頭冇分別！
機場島唔同市區呀，唔係任佔任坐，目標達成就要走，如果唔係就走唔甩架喇！！

負荷唔到呃到邊個? 平時都大把人用啦
係宜家上唔到既

打唔到電話 send SMS, 超級危急家下故意多個記者會搞到無記者。
電視個仆街已經講咗會行動！ 自己打開港台 32

用WiFi 不知幾快

走啊！！！！！ cut緊網路 電話都打唔到 一陣再cut埋地鐵 無路出返去就仆街

趁仍有遊客，一齊走安全！

16:20左右都好多人喺機場但都用到，但現家機場內真係斷咗
利申：已走、終極P牌仔

CUT晒點解仲有LIVE?

依隻係最後會降落香港嘅機，大家快d走！
仲有好多野要大家做！！

機場好多人上唔到網收唔到料

戆居，我去機場 鳩嗚 食麥當勞 耍太極 歏冷氣，合情合理合法，咬我吖笨！😠

721 811

兒登仔中晒計 無事發生係咁叫走 呢場運動已經玩完

屌你老母 我係t1又唔見我無網絡？

屌佢老母
我岩岩先上到巴士
我等巴士果時已經冇信號啊
我而家先有翻渣！！

搵人快D叫現場嘅人走，好多人都走上馬路，打算行去東涌站
走啊！！

機場已經停左
你留黎做乜
不過聽日再黎好過啦

我屌你老母
推住鞭屍

Dllm 假post

呢個可以blocked

Diu睇緊立場直播，好撚順暢

3毛發現

建議大家整條list mark低今日既五毛散水狗

屌你老母呀 散水狗
係咪支那網軍嚟㗎

不推文回覆

blocked

242正評
101負評

正評係咩人？

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

假消息，咪撚再推，不推文回覆

咪on9啦,人多就會收唔到
當人第一次出來遊行咩,弱智仔

屌你老母

人多網絡就差嫁啦

Show 証是基本吧

Agree

agree

樓主出番黎解話啦